\section{Organisation unseres Projekts}

\subsection{Planung und Sprints}
\begin{frame}{Planung und Sprints}
    \begin{itemize}
        \itemsep4mm
        \item Entwicklung in Sprints
        \item \glqq Daily\grqq \ Scrum 2 - 3 mal in der Woche
        \item Sprint Meeting alle zwei Wochen
        \item Aufgaben in Github issues und Kanban-Board
            \vspace{1mm}
            \begin{figure}[h]
                \includegraphics[width=0.9\textwidth]{Sections/Organisation/img/github_project_board_0.png}
            \end{figure}
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Planung und Sprints}
    \begin{figure}[h]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{Sections/Organisation/img/github_project_board_1.png}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Planung und Sprints}
    \begin{itemize}
        \itemsep4mm
        \item Aufgaben mit Komplexitätspunkten
        \item Sprint-Velocity: 46\\
            (durchschnittliche Punkte pro Sprint)
        \item Nicht alle Aufgaben einschätzbar
        \item[$\hookrightarrow$] Tatsächliche Arbeit \ $>$\  Sprint-Velocity
    \end{itemize}
\end{frame}
